有冇巴打6月10會係鹿兒島揸車

我一落機已經過左巴士尾班車時間
唔知有冇巴打可以接濟我番去鹿兒島市內
一定盡我能力報答你

用身體報答

6月10號走

屙撚啦真係
我仲想搭早船過屋久島

的士喇

的士成萬1羊
仲貴過我張機票呀

到時落機r人啦， 或同機時問人點走

睇錯撞車

萬1円都貴過機票

冇嫁啦
Google哂 除左巴士的士冇其他方法走
唔知呢到有冇巴絲同機

萬1yen成七百幾蚊港紙
單程機票都唔洗咁貴啦

機場訓一晚

但我第二日朝早要趕船
機場頭班車成8點半先開
日本人咁懶嫁咩

你坐邊班機呀咁晏

uber試下囉

應該有夜行巴士

晏晝4點起飛
飛4個鐘
連埋過關
即係日本時間9點半先搞得店
尾班車9點15已經開左

去最近機場個JR站得唔得？
好似叫乜乜川
機場撘的士過去都唔貴

Google左 日本冇uber

Mo...

Btw最尾個班巴士出市區係21:20喎

機場附近好似冇鐵路

我到機場過埋境應該9點半啦
時間好敏水

叫
叫嘉例川駅

岩岩望完
要轉兩轉鐵
Btw我用乘換案內睇
佢寫住朝早6:10已經有車去市中心
但我上網睇個時間表 最早果班都要830
信唔信得過

冇野啦 set錯左野
市中心出發去機場先有咁早
機場出番市中心就真係830

機場附近有酒店
住一晚再坐最早巴士出去喇
如果唔係就的士
鬼叫你自己唔CHECK好D時間先BOOK野

其實我冇book野
訓機場都冇問題
只係想搭早船

此POST已完

由邊度出發？咩航空公司？

香港 hkexpress ja

所以我先想問下有冇順風車搭下

下 我收唔到通知改左時間既
回程果個有通知
去程冇通知咁撚on9
我番屋企再confirm一下
Thanks 巴打

呢個鹿兒島機場個官網都CHECK到改左5PM
咁你唔洗頭痕喇

係 而家個時間fit哂
不過hkexpress咁濕鳩都有
改左時間連通知都冇

佢唔係冇通知你
可能係出發前一兩日先通知都唔出奇
所以自己CHECK住最好

祝你一切順利, 唔會DELAY喇

我frd 6號本來飛夜晚
早幾日通知飛朝早10點
又係香港快屌

葉太一家四口周三早上11時許乘搭香港快運UO 3216往鹿兒島的航班，她憶述稱，周三早上乘機後，機師廣播先以「因滑出跑道事件致航班擠塞」為由，需等候逾個半小時，及後準備起飛期間，則宣布「電腦出現問題需即時維修」; 飛機下午再度試飛時，再度因擠塞滯留跑道，最終於周三下午約5:30宣布，航班因「機件故障」需要取消。

葉太表示，在機上等候近6小時期間，曾有乘客要求下機，但航空公司以「機管局因天雨關係未能安排接駁巴士」為由拒絕，令乘客在機上白白等候。她又質疑，航空公司有意以其他原因掩飾機件問題的嚴重性，「廉航不代表沒有質素」。

《明報》曾向香港快運查詢，至截稿前未有回覆。機管局則確認周三早上UO 3216的航班取消，改至周四（25日）早上9時半復飛，機管局又稱，周三的接駁巴士服務一直維持正常，及至收到航空公司要求後，亦即時安排接駁巴士，接載該航班乘客回機場大堂。

我係呢班機上面

「電腦出現問題需即時維修」真係膠撚到出煙

整左兩次都整唔到...

最後賠左D咩?

一個BOOKING NO. HK$400
太CHEAP, 冇要到
之後瘋狂打上去投訴佢

10號係鹿兒島
不過唔識揸車

巴打 同你同一班機

改時間唔通知是常識吧

巴打今次去屋久島玩?

應該都多人去

好仆街
係去屋久島呀
不過聽講6月落雨落得最勁
諗住徒步穿越屋久島
所以先想搭早船

加油啊 我上年都徒步完屋久島 但個陣係8/9月

咁啱行緊個三日都好天

祝你好運